一句講哂! Heidi定Yanny

撞衫撞到應哂
HEIDI
YANNY

本身已經不和，仲撞衫
好想知佢地當時諗緊咩

影分身

Aka成個明日花咁